齊心向六天工作嘅公司說不

某d行業（e.g. 建造工程）6天工作仲要OT
做唔做到野講工作效率架嘛
放工可以進修/ 搞side business
公司唔夠人手就請人啦
改變行業生態就靠大家幫幫手

工程6天
自己射波1日=5天

轉工

利申 返工程 5天工作 有時要返凌晨更
星期五凌晨一點返工 兩三個鐘就收工
收工瞓醒 仲係星期五嘅晏晝兩三點
簡直多咗一日假期

叫你老闆唔好蝕囉